有無淫巴想同我傾淫計

利申 借人ac
藍絲

有興趣留tg

唔約 只傾

又釣

有興趣就加密留tg啦
間中要陪我傾電話

要傾電話 不了

可以唔傾既

This

is

藍絲呀

Gay佬傾唔傾得？

@lihkgpigpigg

如果你係巴就好
利申hehe

可惜呀

陣間加你

不了啦

肥毒同肥毒傾淫計

藍絲

Ho gay

你唔傾人哋點知知你有幾淫呀巴打

屌你老味臭閪
都話藍絲

陣間開個紅字撚鳩你班契弟
臭hi!

我都唔係話你

早講嘛
人地好女仔黎

我指個毒梟，不過用左你果句dorry囉
你個潤淫底